800筆直買大褸

身高180瘦撚想買返件slim cut少少嘅大褸
想問邊度有得買，長度最好去到膝頭對上少少

800買樓
首期都比唔到

U記

Spao 但cutting唔靚

800蚊?! double個budget冇乜好選擇啦

一堆新user 冇冇咁低笑點